## HyrryCalc

![screenshot.png](https://bitbucket.org/repo/Geo4L6/images/2774772437-screenshot.png)

Удобный калькулятор, анализирующий строки.

### Установка:
Для linux систем требуется иметь библиотеку PyQt5, и версию python не ниже 3.0
Для Windows нужен интерпретатор Python(3.0 - 3.4) и библиотека PyQt5

### Инфо:

Автор калькулятора MrBoriska(Борис Лапин)
Лицензия свободная, gpl-3.0

Удачи в использовании) Приму пожелания и замечания в задачах к репозиторию.